深水埗南昌北準區議員派月曆，好多廢老藍絲拎

好多廢老藍絲去拎，我哩個偽藍廢老都有拎，
重見到ms. pun，真人靚過上鏡，
見到佢又諗起佢啲找數黑絲相
重有好多廢老留連絡，
好技巧，即刻識攻佔廢老票源，果然冇投錯你，
其他準區議員呢?重唔出手?
真係等下年定下世呀?
冇錢出聲呀，眾籌俾你呀

吊，其他區快d跟上，利事封。。。好好多多都要送加。

重有幾日咋，加油呀，整頓區議會